粉嶺站就黎變首抽spot

全港最大刷首抽地點現正上線

首你老母抽咩 del game spot呀